如果美國取消香港關系法都打擊唔到支那，抗爭者係咪已經算輸撚左？

搞左成年咩都爭取唔到
而家支那終於推你一把
如果都係搞唔掂
如果支那真係有plan b
咁我地係咪已經冇棋？
好彩我都應該可以全身而退
抗爭左咁耐真係好撚厭
由期而家班兒登仔講d野唔啱聽就話人五毛
比你贏左，過二三十年你咪又係建制唔聽人意見個d人囉
有咩分別姐
成日搞埋d送頭行動
我覺得你班撚樣只係在乎過過程而唔係結果囉
出埋晒d fake new標題post都可以上熱門
然後下面班弱智可以信到十足十
你班黃屍一撚樣都係冇腦咋

唔洗cap我出過咩post啦兒登垃圾
我自己cap, 我係五毛我係分化撚失敗撚
屌晒你地班垃圾老母
肯撚定光復唔到香港啊
而家我聽到光復香港都打晒冷震
呢隻game你自己玩埋佢

五毛開po冇人理

手足

等睇連登仔話五毛分化撚失敗撚block拉

睇埋下個灣先講啦

根本全世界經濟都唔掂，支那今年份工作報告直情唔敢提國內gdp

人地唔比訂單你做，無出口無內需既情況下
號稱世界工廠既支那又如何應對？

雜種一帶一路完全收皮，大灣區又呃唔到水魚落搭，溫水煮台灣又無望，美帝仲要係南蠢蠢欲動

佢地依家唯有死攬香港呢條救命稻草

真

keyword
抗爭耐 厭
送頭
藍絲式改個字以為好攪笑既term黃屍

留名等訓醒先撚狗

取消咗香港一定死
唇寒齒必亡
支那唔死都癌症末期
揸住個信念呀手足

聽住先啦國安法好快到

無人回你係因為你已經被正常人block7晒
而家睇到呢個po 發現原來自己未block

Bye

手足黎架

原來就係你呀
岩岩IVE GRAD就話自己收成期

幾時清算自己

弱智放負小學雞

拉

推

認輸post必入